蘭的是日晚餐-「simple is perfect」

幾好餸

第一

咁快

我要食D五花肉

Is

慢左

好juicy

汁送飯

係

好夜

今日夜po唔緊要

今晚po嘢夜唔夜

唔算

牙擒今日收工塞車
去到街市剩低啲死蝦賣
我見佢咁平就買咗返去煮
結果都幾好味

死蝦唔正

死蝦食到我而家周身痕

敏感

是

又咁夜

咁夜點睇

照睇

夜訓早起

咁早既你